[投票] 一句講曬，死線定做23定30

麻煩集中推呢個po快啲定好
文宣要做野嫁喇

=8.23
=8.30

自推十下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我當23啦咁